{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2070124352/nam-won-libeo-motel-nam-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698757871469&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084628&destination=%EC%A0%84%EC%A3%BC%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.828507%2C127.116317&sort=RECOMMENDED&top_dp=58182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225628656&selectedRatePlan=244452734&expediaPropertyId=64660136&searchId=6fbda539-e4a3-48bc-a3c3-6c0693b92515",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 리버 호텔"
    },
    "text": "南原リバーホテル (남원 리버 호텔)\n南原リバーホテルで宿泊すると、WiFiとセルフ駐車の無料特典が楽しめます。ホテルサイズ : 51個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "南原リバーホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "南原リバーホテルの客室数は51室です。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "南原リバーホテルのチェックイン開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "南原リバーホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "南原リバーホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "南原リバーホテルの旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "南原リバーホテルの特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "南原リバーホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "南原リバーホテルのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "南原リバーホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "南原リバーホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "南原リバーホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "南原リバーホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "南原リバーホテルには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 594
    }
}